【港中用字】「綠茶婊」廣東話點表達好？

「綠茶婊」
綠茶婊是中國大陸網絡流行語，泛指外貌清純脫俗，實質生活糜爛，思想拜金，裝出楚楚可憐，但善於心計，靠出賣肉體上位的妙齡女子。該詞源於指2013年春海南三亞舉辦「海天盛筵」展覽會，引來的嫩模參加，陪睡3天得60萬元人民幣的報酬，網友發明「綠茶婊」一詞加以譏諷，紅爆網絡，其使用範圍亦早已超越海天盛筵事件。

「綠茶婊」勁大陸 有少少礙眼...
但如果要用廣東話表達到同樣意思（外貌清純脫俗，實質生活糜爛，思想拜金，裝出楚楚可憐，但善於心計，靠出賣肉體上位的妙齡女子），有邊啲用字比較貼近？！！！

臭系

臭西

賤人

臭閪

純情港女

港女

「臭西」無咗表面「清純無辜」嘅意思...

樓主老母

心計姣閪

g

港女=臭西

表示都唔清純...

冇，大家都係臭系，不要分那麼細

金玉其外 敗絮其中

綠茶g

純臭閪

雞

雞就係雞, 冇需要細分

又爛屌又係處

咪陣又係雞

一個字 雞。 清唔清純都可以做雞上位。

偽文青

雞

(以上貼圖與本貼內容完全無關)

外表斯文，裡面荒淫

點解咁多版都無人講

廣東人做雞咁多種方法，廣東語系既人已經睇化哂，雞就係雞

「荒淫」表達唔到嗰種拜金嘅臭閪味

觀陰雞

綠茶婊三個字都無一個字表達緊拜金臭閪啦
你講得依句都大概形容到對方係乜人
想講啲傳統廣東俗語好多都消失緊

本來就冇可能所有外語都有意思完全一樣嘅詞彙，但你好人好姐做乜要用啲咁冷僻嘅詞，只能夠話你黐啲支那人太多

偽毒絲

西西西西女人

貴妃雞

臭雞

姣閪

綠茶係咩意思

假正經真臭閪

婊=妓=為錢可以出賣身體

小草

張柏芝

密實斯文假正經

我真係恭喜你呀

真心，小草，PS下有過之而無不及

拜金觀音

motcha bitch
呢個專用名詞都係用返英文好

除左"泛指外貌清純脫俗"
港女老婆應該中

用開臭bitch

靜香

臭雞扮上菜

死臭閪

鍾欣桐

純情臭閪

叫大美人

好似冇 有d都冇舊用字係咁既意思

臭化閪

其實佢本身就包含多種意思，係一個自創嘅新字
根本無可能用舊有嘅詞彙到搵到相近嘅
如果我話"紅茶婊"係等於八婆，仆街，賤人，貪錢，樣衰，腳短，口臭，柒，政治冷感，窮。同樣地唔會有其他詞語有相近意思

貢茶雞

清純雞

雙面人+臭雞=雙面臭雞

純情的臭閪

純情雞

睇完都唔知關綠茶咩事

天穴

貞節牌坊

俗Ｄ就 "臭閪"！

文雅就＂密實姑娘假正經！＂

其實關綠茶咩事？

八婆涵蓋一切

推

綠茶婊係鄰國人先講

咪扮野臭閪

殘體慎入

啲支那人作十鳩幾廿種乜乜柒柒婊
記都記唔到啦 點會有字可以表達到特定一種
臭閪就臭閪啦

其實咁既行為 一個”bitch” 咪得
就算蝗語都係「婊子」就得啦
唔通因為呢啲人真係鐘意食枺茶蛋糕雪糕？

「咪又係雞」

拜金雞

扮純情

臭閪

文青雞

扮清純的系閪

天真嬌

係連登問得一個答案 — 臭雞

啱啱上網查點解用綠茶
好似話係綠茶相比其他茶 更加清新淡雅
有清純意思
而我自己就覺得可能係因為綠茶無經過發酵
形容女仔嘅話 有天然樸素嘅意思

假閪

以前未有呢個term之前係叫白蓮花
但係唔知係咪香港用

假面港女

好眉好貌生沙失

乳鴿
乳=bb=清純
鴿, 禽鳥

高級妓女

臭雞囉咁都要開個post問

Ptgf

我真係

夏樹

臭閪扮上菜